呢期藍絲用咩理由反對封關?

罷工就唔講 佢地都反封關
呢樣有咩理據

發覺佢地針撚住罷工黎攻擊 但又冇乜提封關

七成香港人

好人好姐驚咩鬼肺炎

建議你去689fb留言睇一睇

一係新香港人 一係移民港人或娶大陸雞

屋企兩老：封咗關以後支那唔賣嘢同運食物嚟香港

仲講緊美國流感一年死6600人都未封關

話香港人唔使返香港？
再同佢解釋就唔撚理你

親戚Same，同埋話封關係固步自封，完全狗唔搭柒

我哋屌鳩佢話澳門都封

佢哋就屌鳩我哋澳門有23條

我地都有23條就可以封

其實藍絲 根本無獨立思考能力, 佢地只係識盲跟政府

如果一開始果陣 政府封關
藍絲又會跟政府:「封關 可以阻住疫病來香港, 真係好事, 支持政府」

屈封關=關閉口岸，東西賣不出去，人不能進來，香港發唔到大財

封關無食物入口，菜價肉價上漲

同台灣一樣 一人藍

好撚煩，屌完兩個之後，隔一日又有第三日開post講美國流感

因為好多藍c都想封關，但又要屌班醫護。所以聲又細左，講多兩句又縮。佢地係又要威又要戴頭盔個d 狀態。 邏輯係講唔通架啦，咁先係藍絲嘛

支持唔封果D都係大陸狗

要返上去屌閪囉，
佢啲支那種老婆仔女，
未申請到落嚟，
咁又驚佢老婆為咗口罩俾人屌，
所以未要日日上去check住囉

美國固步自封

藍絲話封關係歧視吖嘛

歧視
叫佢地死返去支那一星期睇下

唔計fb d五毛小粉紅, 真係無乜人反對封關
罷工就屌唔少, 但支持封關反罷工真係好撚矛盾

示威影響生意，陳健波：阻住我收成期
支那人放病毒影響生意，陳：一家人

理由就係: 唉, 我唔識講, 總之唔岩啦

呢個住支那師奶仲醒過佢。

返工有個話香港係中國一部分，要共生死

+1
吊都廢事 由鳩佢地
新聞就剩係識睇cctvb
講唔掂就發難渣
典型藍絲廢老

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

屋企個隻都係咁講

萬能key:港獨

跟住就講乜鳩依個世界係互惠互利完全唔關事

支持藍絲去醫院做義工，幫手清潔

有聲屌你

屋企嗰個都係咁講
話無大陸運野食黎
香港會饑荒 大家一齊餓死

尋既搭小巴聽到兩個藍絲中佬講
話咩封左關香港人就無野食 要等美國佬運先有
又話沙士死左200個都無封關，今次唔洗封
因為大陸會一方有難八方支援

又話醫護人員罷工係on9 話咩政府會幫手攪掂
但係我做緊果度就黎連PPE都無得用
佢地d冷血言論聽到我好炆
點解香港會有呢班人存在
鬼唔望佢地第一個中WARS死

啲菜會加價

武漢就唔係中國一部份？

佢哋啲理由好空泛
冇得駁咁制

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

美國流感死得人仲多

緊急召集因航MarcoPolo member！！

有理據就唔係藍絲啦，唔好玩啦

只要黃絲支持 佢地就反對
其實佢地打一大段都無撚用
不如要打幾個字就除4
COPY&PASTE返幾多次黃絲去死好過啦

我真係好撚驚

咁澳門咪就黎餓死

話依家已經少左95％人黎喎
唔知邊度睇埋d fake news，明明每日仲有過萬人死入黎

屌我老母臭閪都係

一定係中左圈套

即刻係家族group搵圖俾你睇

封關又點啫
連肉呀菜呀都唔入境呀？
想餓死我呀？

流感係咩都未知

藍絲: 我贊成封關，但唔贊成罷工

same

佢地話 封關咁啲啲貨點算
封人同封關都唔識封

「呢單好小事啫, 係D黃屍為左社運吹大左」

估唔到有同路人

佢地支持封關，但反對罷工

佢地都驚到瀨屎

封關 ~ 普選
大家都冇理由反對

於是港共就spin 去罷工
罷工 ~ 武力示威

不過今次封關逼切過普選好多
政府幾時有政治廣告：謹守崗位，救助病人

咁問佢地，唔罷工用咩籌碼

弱智藍廢話啲人係出去扮暈低造成社會混亂
令人相信疫情好嚴重
等啲市民怪罪政府同中國
罷工威脅政府週圍放炸彈
但無提過封關
同埋話疫情唔嚴重但自己日日戴口罩

佢地成日講封左關就唔好飲東江水，因為東江水都會有病菌
另外，講啲中國貨唔會入到香港

Same

身邊藍絲冇人反對封關 剩係屌人罷工

話冇物資入香港

佢知唔知咩係固步自封

弱智藍真係唔戴的

精彩

藍屍去哂排隊買口罩，唔得閒出聲

藍到入血兩老:
政府都有難處架嘛
好多人工作要兩地走
交國流感都死左6千幾人啦
今次肺炎一定係美國佬(死人特朗普)整既生化武器搞中國

無得叫雞

封咗關咪唔會有人罷工囉

林鄭講架
個數據係唔計飛機
同埋同唔知幾時對比
反正就係言語偽術

封關屎就有得你地食，尋日因為藍絲屋企人講左呢句
我就同佢地開左年

: 我唔理

屌 天下藍屍一樣on9
屋企果件話封關既話大陸d物資點落黎
我屌7佢封關係封人唔係封貨呀，係咪弱智架

「唔可行。」

但呢排真係好多人突然訓低左

屌你老母林奠，再屌埋d弱智藍絲

今日睇東張西望 個C奶屌柒醫護擺工
但又支持封關
最後一蚊JOE問佢做咩咁矛盾
C奶話: 我唔識講啊!

封關唔等於可以阻擋病毒擴散 封嚟做乜
仲有日日針住罷工嚟反對 話乜撚嘢罷工係受「民主黨」指使、係違反佢哋天職、醫護入得去就預咗奉獻自己性命、影響到其他無辜病人etc.
On99

我個個都係咁講

藍屍：行得正企得正怕乜鬼肺炎喎，十成做咗衰野先咁驚青啦。

醫護罷工就係黑護
醫護就係要救人
救人都扯上政治

吵唔過唔吵了

Classical 藍屍反應!

我唔理罷工 影響到巿民就係唔得

啲普通話洗腦youtube 藍屍KOL 講緊呢樣

同平時一樣

藍絲心態就係
我做奴材忍氣吞聲
我咁辛苦都得唔到
憑乜野你嘈幾下就得到

我老豆尋日都係咁講 話封咗關d肉同菜都落唔到黎

弱尻智，咁都信

有無屌7佢? 屌到佢知道自己幾咁on9

藍屍logic醫護可以返住工先慢慢傾，訓撚醒未傾佢老味

藍絲: 總之罷工就唔啱啦

藍絲思維係咁上下

佢哋支持封關

係唔支持醫護罷工，好撚多都要定期去醫院覆診

死廢老 wars殺埋黎一死就係你班藍絲廢老死先

但我老母係藍嘅都屌林奠唔封關
仲支持醫護罷工同埋支持手足炸撚曬啲關口
睇嚟啲藍絲唔燒到自己都唔知驚

封咗關點上去叫雞

有冇帶口罩先佢

搵坡仔用恐嚇嘅方法黎比，然後再道德綁架

希望罷工既醫護三思，你們係拯救生命，不是政治工具，如果無原因唔返工，就有機會被炒，宜家香港要搵份安穩既工作已經好難，認真要三思，小編不鼓勵要炒罷工醫護，但如需必要都可以參考使用以下【僱傭條例】解僱搞事核心黑護！

根據《僱傭條例》，僱主如證明下列5項理由中的任何一項而解僱僱員，即屬有正當理由的解僱，亦不違法：
1.僱員的行為；
2.僱員在工作方面所需的能力或資格；
3.裁員或其他真正的業務運作需要；
4.法例的規定；或
5.其他實質理由。

僱主更可以以下這些原因即時解僱僱員，而毋須預先通知或給予代通知金。
1.故意不服從僱主合法合理的命令；
2.行為不當；
3.欺詐、不忠實；或
4.慣常疏忽職責。

總之唔守規矩就係唔啱！
要乖乖聽黨話！

「大家都係中國人
你唔俾中國人返嚟咪即係香港人都返唔到嚟
你係咪想趕曬唔係香港人嘅人走呀？
咁你都要離開香港啦 我地藉貫都唔係香港
我地都唔係真香港人嚟㗎😡

美國流感死咁多人又唔見你地嗌封關
吓 而家咁少事就嗌封關 大細超
你地搞獨立呀😡」

我老母

本身想share呢張圖，但係錯字錯得有點柒

香港唔係真係好多野係支那運過嚟

算啦
唔會明啦
佢地垂
生存目的就係為左撐政府

藍扮黃yylam大力宣傳藍店：睇警察協會合作既性病醫生

麻煩各位巴絲推上熱門,救救送錢比藍店既中學手足

我見過一個話封關唔係最有用，話咩最有效既方法都係戴口罩注重個人衛生少啲出去，重引用左外國唔知邊個youtube channel 既片

啱啊，醫護最好可以少啲出去啦

話點可以唔幫人

林鄭話齋 封關就會冇菜食

個道理緊要d

一係你打過另一張正字

有個封字就亂咁拋書包

總之我反對

有黨支持，怕咩

「大陸d 嘢食運唔到落黎」

藍屍同事d 仔女一個做護士，一個守邊境，日日面對移動病原體。

但藍屍同事話佢d 仔女唔應該罷工，因為「咁樣係唔負責任，唔應該因為危險就唔做」

btw, 藍屍同事同時問點解公司要要返工，佢覺得落街搭車好危險

×××是暴徒行為
×××是暴徒行為
。
。
。

封關就是暴徒行為

我屋企件藍絲完全無提 淨係話黑護要加人工

關乜春事
佢地撐23條?

黑警要加人工點睇

我屋企嗰隻嘅理據：
1. 封左關d豬肉之類嘅物資點運入嚟？
2. 你點處理嗰d要番中國番工嘅人？

我依家無其他野望 只望呢場瘟疫死既係班藍絲, 仲要係深藍嗰班, 咁就最開心

問佢美國人會唔會走黎香港醫？

但大陸人會囉

見到有隻仆街藍屍share咗呢條片 睇完真係屌撚咗出聲

你可以答佢中國每年死8萬8人

冇野食

吹緊話美國佬整生化武器害鳩中國
總之呢個世界所有混亂都係美國搞出黎
唔抵得中國勁過佢呀嘛

基本法154條
唔係香港唔得，係政府唔做

李慧琼：「封關」是阻止疫情爆發的措施，政府必須考慮

叫佢地捐錢畀武漢囉，藍屍自私到死

反問返佢 咁大陸唔洗封城啦 搞咁大陣仗

封關香港會變死城

反封關嗰啲唔再係藍絲
係支那人

藍屍點會驚

美國嗰個仲係你感感下冒唔老死咗都當你係感冒死
用呢個方法計中國死咗起碼幾萬人

冇菜食

屋企藍絲：知唔知道封關好多程序同手續，唔係係地話一句封關就封關
你估政府唔想封咩，不過太多程序好煩架

我只係覺得佢係一撚幫住政府根本冇諗過點解要封

我懷疑屋企藍絲可能係政府人員黎

次撚次都幫政府講野

可能真係收左錢洗撚自己個腦都未定

美国将病毒带到中国
只有中国人会感染

唔好意思 有錯字 唔係累 係害

藍絲想佛系封關

死亡率 完

咁撚多人follow 仲要d片正評多過負

廢老會一邊讚大陸科技有幾先進，一邊屌大陸黑心商人
又會話大陸政府做得幾好
但從來唔會返上去（因為佢驚食野食壞肚）

這就是中國病

其實同封關無關係
但屋企藍絲咁都會攞黎駁

無錯，武漢肺炎同流感差唔多架
我請佢哋去武漢玩又點話，包車包食宿（如果仲有開）
一車車藍絲廢老送入武漢，諗起都興奮

我咁嘅諗法等同柒婆想香港人死法差唔多，一車車肺炎嘅人送嚟香港，睇你幫屌柒我嘅香港人死未，佢諗起一車車肺炎人嚟香港都興奮

無菜食

唔好封啦
引晒d肺炎殺晒你地

大陸無菜運嚟hk，賣唔到餸

自己睇

屋企件藍絲話好多支那人係深圳黎香港做野乜乜柒柒，封左搞到唔知佢地點算，封關係黃絲提嘅

張圖夠打到佢啪啪聲

聽過一個係封關無物流...

今日先聽完會無菜賣

家母藍到仆街都支持封關兼對醫護罷工冇乜反應
反對封關既藍絲智力應該低過過弱智人士

仆街 我老豆都話封左關之後冇野食

用呢個比喻去反駁d道德撚就岩哂啦

都係D暴徒衰上果排用哂D口罩
封關冇可能架喎,唔駛做生意呀，運輸…(省下千字)
封關即係種族歧視
病毒係美帝用黎陷害我國，我強大，美帝好驚。
香港係中國嘅！
口罩又咪靠中國入貨俾香港
blah blah blah

話封關會封埋香港人，冇病冇痛既香港人點解唔可以返香港

Same，我都廢時同佢哋嘈

版本問題姐我諗我聽開都係生又累人死又累街坊

媒先係錯字係煤氣

血濃於水

點樣有道理地駁美國佬整出嚟？

你身邊無姐我屋企嗰兩件……唉

屋企有個喺度講啲人會做唔到生意

係
個媒字 太明顯

不過張圖都係fb 見到

睇鄉土就知, 佢地完全ignore 罷工原因 / SPIN去政治

唔俾探親?
上左去D香港人點返黎?
封左個經濟會下滑

有一隻講中左負左皮

其實局部封關已經無乜帶毒既大陸人落黎

有個親戚話封關姐係歧視佢地

轉黃啦

我咪駁佢 武漢人都未餓死 你驚乜
佢話 武漢人可以自己耕田養豬 自給自足
香港田都無塊 一定好快餓死

想知你點答佢

要比支那狗走呀

藍屍思維：無左習爺爺關照一定會死

老母：封咩關唧，都係香港人會落黎咋嘛依家班大陸人貪你香港乜野，貪你香港夠亂咩

班醫護罷工真係冇良心，全部都係班黑衣人搞事班死仆街收咗美國錢

我日日聽住好撚想死

無知到

見到有個Facebookpost係
曱甴王有乜理由會買唔到口罩
王維基Keep起晒啲口罩所以俾人爆格

我都費事屌

babycondom: 無菜食

總之我唔理 唔好搞咁野多野

屌 佢地話封左係香港走唔到

藍絲：封關食物入唔到黎 係咪你比野我食

無 純粹鐘意BAN 9你嘅意見 反正未輪到佢發病

TVB都支持封關

點睇武漢有維尼關照都死

wars

cars

推

大家都係中國人
封乜野關

我老豆: 做咩威迫政府?

完全係奴隸心態

覺得呢個係藍扮中立！
事實見到嘅係大批大批支那湧入來！！！！

之前都有藍絲fd post呢條友其中一條片話點解撐逃犯條例

香港好似7乘以上糧食都唔係靠支那

佢地會話多難興邦
武漢一定會無事 之後中國會變得更強大！

糧食危機